講一陣間野個喉嚨就好緊同有少少痛

唔知點解會咁 仲要而家成日都係咁 好快就無力講野 跟住好易走音 特別出街果時好多時候都要大聲啲講野 好辛苦
想問巴絲打們想睇耳鼻喉科醫生的話有冇平少少介紹 仲係學生 定仲有咩方法可以搞搞

去驗下先

我都係
講一陣就好似好累要抖抖

有冇咩地方推薦

條頸扯住扯住咁 好辛苦

PUSH

有人話係唔識用氣
利申：唔識

推